何已完：特別發言人

連何已完都屌「特別發言人」阻礙經濟發展

成個局勢
陳雲 何妖2大思想家已聯成同一陣線
今次柒婆仆黎不是夢

自從班飯民走左後，
呢班友就搞搞震批評政府，影響施政。
我希望紫荊黨快d 上任取代呢班反對黨

陳雲都可以有機會上
與傳統建制連線 擊退紫荊黨